國家隊冠軍數排名，巴西第一阿根廷烏拉圭第二

美洲盃太易拎。。。歐洲盃難咁多

烏拉圭點解仲有第2

歐洲隊拎世界盃多過歐洲盃

原來南美盃咁易拎

11年先拎過美洲盃

年年搞美斯盃 玩撚晒

你想幾難拎，得果幾隊爭，又成日搞
歐洲幾十隊爭

大佬呀 美花盃個次數都多過歐國盃啦 2年就踢一次

歐洲國家盃難拎過世界盃

葡萄牙 2，阿根廷 17

阿朗又輸

得果幾隊，仲易刷過亞洲非洲果d

廿幾年前巴迪高幫阿根廷拎第17個杯，果陣巴西得11個杯
領先6隻杯都比人反cup

烏拉圭果2個世界盃

因為有美斯 巴西就唔驚

美斯攞左未?

時間問題

原本今年拎，最衰武肺

紐西蘭嗰個盃有幾多隊爭

係囉

點解唔計奧運

紐西蘭

世青?